［通宵祈禱會］循道衛理聯合教會香港堂

地點：灣仔軒尼詩道36號

推